同異性出街會唔會AA制？

想知大家點睇

Bb制呢？

Cc制呢？

會呀
有咩問題

Dd制呢？

Ee制呢？

Ff制呢？

Gg制呢？

咁都有得接你班小學雞

Hh制呢？

點解要俾埋佢嗰份

Ii制呢？

同一個人嚟

吾會

Jj制呢？

會
又或者如果肯定會下次再約
就互請對方

好好, block一個就ok

如果第一次係女方約你呢

(Show blocked User- Martin666)

唔請邊有免費西比你屌

咁樣計返條數都幾貴

正路做男士果方唔睇尾數己經表現到足夠風度
如果唔係深交,無原因下1對1請人食飯只會制做問題.

嫌貴？你俾唔起
大把人俾得起

例如會製造咩問題

盲撚 User id都睇唔到

食飯期間可以留意下對方感覺如何
有冇心機同你交流/再見面
你對人有興趣既話可以主動話請既
睇下對方咩反應
我係會堅持AA，覺得第一次約就要人請唔係幾好
有次直情我請返個男仔轉頭
藍絲

我只係學生哥 如果同朋友出街都要我俾錢 不如殺撚咗我

朋友就算吧啦
而且仲係學生，唔需要請啦

我覺得女仔識咁諗已經加好多分

出街d朋友無意欲拎個荷包出嚟

冇好感既人唔想欠左佢
識左一排有好感/好朋友既咪互請對方

呢d係香港無乜可能發生 生多咗條J

比d厹寵壞晒
下次唔洗再約

唔會掛，我大部分女仔fd都係咁
有d有拍拖既fd出街都係AA

異性出性正常都AA制

好少可會AA 除非係拍咗好耐 開始有d共識先會

真係對佢好既
係會為佢著想
唔捨得佢洗咁多錢
而且自己雖然搵得唔多，但又唔係窮到冇錢出街
有手有腳有能力做咩唔自己比

我唔介意請其實

不過佢死都俾番錢我，又話如果再係咁咁就以後唔同我食飯

真係幸福

咁講，

有時你想請人，可以係同人分享喜悅，例如升職加人工之類，咁如果對方又堅持aa ， 其實有啲固執同埋冇理解對方既用意

另一方面睇，做男既覺得要請女既，可能會有少少大男人主義。太睇小女性之類

下面個段會人會咁覺得

push